{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019291",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "굴세상"
    },
    "text": "大田広域市東区中橋路130-8に位置するグルセサンは、真心と味でお客様に特別な経験を提供します。 このお店は大田駅と大田郵便局の間の中央ビル裏通りに位置しています。 キム·チャンスクブティックやユン・リハビリ医学科などの他の店舗と一緒にあります。 グルセサンは毎日10:00から21:00まで営業しており、旧正月3日と秋夕3日を除くすべての日に営業しています。 グルセサンのメニューは様々なカキ料理で構成されています。 牡蠣クッパは10,000ウォンで購入でき、牡蠣入り釜飯は12,000ウォンです。 カプサアオノリスープは11,000ウォンで、牡蠣スンドゥブとカキ入り海藻の釜飯はそれぞれ10,000ウォンと12,000ウォンです。 牡蠣カルグクスは8,000ウォンで販売され、牡蠣チヂミと牡蠣酢の物はそれぞれ17,000ウォンと27,000ウォンです。 牡蠣ニラ炒めは27,000ウォンでメニューにあり、牡蠣·ニラ炒めは3人分の46,000ウォンです。 生牡蠣は27,000ウォンで、牡蠣鍋も3人分で46,000ウォンです。牡蠣トックと海藻ビビンバはそれぞれ10,000ウォンです。 カルビタンと牛肉の石釜飯は8,000ウォンと12,000ウォンです。 カプサアオノリのチヂミは17,000ウォンで、生牡蠣の具は12,000ウォンです。 水冷麺は8,000ウォンで販売され、タコ丼は11,000ウォンです。 最後にビビン冷麺は9,000ウォンです。 グルセサンは様々なメニューと素晴らしいサービスでお客様を迎えています。",
    "QA": [
        {
            "question": "グルセサンはどこに位置していますか？",
            "answer": "グルセサンは大田広域市東区中橋路130-8に位置しています。"
        },
        {
            "question": "グルセサンの営業時間はいつですか？",
            "answer": "グルセサンは毎日10:00から21:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "グルセサンのメニューは何で構成されていますか？",
            "answer": "グルセサンのメニューは様々なカキ料理で構成されています。"
        },
        {
            "question": "牡蠣クッパの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣クッパは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリスープの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプサアオノリスープは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "グルセサンの営業日はどの日ですか？",
            "answer": "グルセサンは旧正月3日と秋夕3日を除くすべての日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "牡蠣入り釜飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣入り釜飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣スンドゥブの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣スンドゥブは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣入り海藻の釜飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣入り海藻の釜飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣カルグクスの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣カルグクスは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣チヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣チヂミは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣酢の物の価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣酢の物は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣ニラ炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣ニラ炒めは27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣・ニラ炒めの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣・ニラ炒めは46,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生牡蠣の価格はいくらですか？",
            "answer": "生牡蠣は27,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣鍋の価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣鍋は46,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牡蠣トックの価格はいくらですか？",
            "answer": "牡蠣トックは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "海藻ビビンバの価格はいくらですか？",
            "answer": "海藻ビビンバは10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カルビタンの価格はいくらですか？",
            "answer": "カルビタンは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "牛肉の石釜飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "牛肉の石釜飯は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カプサアオノリのチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "カプサアオノリのチヂミは17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "生牡蠣の具の価格はいくらですか？",
            "answer": "生牡蠣の具は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "水冷麺は8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タコ丼の価格はいくらですか？",
            "answer": "タコ丼は11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ビビン冷麺の価格はいくらですか？",
            "answer": "ビビン冷麺は9,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 485,
        "QA": 689
    }
}